松泰都原諒咗美心，大家係咪可以食返美心蛋糕

鄭 松 泰 ： 美 心 蛋 糕 好 好 食

個蛋糕新出
仲要係Baileys

想試了

食開日本嘢東海堂
屌打藍店美心

同老世

反虫泰了,叫人去日匪

m記不嬲個個食開， 係吉野家未有人原諒，元氣都大量後生食

真
美心真手足嚟

美心屌打哂其他餅店

食開美國嘢starbucks
屌打日本

一早原諒左了
美心蛋糕 starbuck 元氣 缺一不可

從來無嬲過

漏咗丼丼屋, 茶狼, 千両, 魚尚同埋simplylife

仲有張Starbucks優惠券

唔講政治

東海堂真係好食。

但好耐冇食了，慳番既錢課比攬炒哥好過。

是但啦,自己唔食咪算.邊到有咁多時間理呢啲

食cova la on9-.-
我課左到迪哥了

係好食

stop making stupid people famous

可能人地用餅卡換呢
上年之前好多結婚都係比美心餅卡ga la
唔用咪仲蝕

英國政府密切留意
CC台：
達哥自己密切留意
CC台：偽善/ 藍到黑

不嬲famous

不嬲都覺得唔關美心事
呢單野發生係黃野到黃絲就會捐窿捐啦解釋點解個老女人唔代表美心

FAMOUS 7個方面
鄭松泰仲要出個帖話人話佢食美心
玻璃心到

咁唔撚係famous?

整埋狗餅比狗食都唔關事

唔明
不過美心係難食

忠誠勇毅月餅

即刻去左叫吉野家
平過sukiya 又有雙拼雞加牛 好味勁多倍好耐冇食好感動 好香

冇跟,真係唔知

美心係咪要加入熱狗好人經濟圈？

時事台話東海堂都係藍睇路

阿moon幫佢簡，極美！

A1同間C乜乜ss係黃定藍？
今日望左3個字最終混吉

佢嘅嘢關我撚事？做乜用佢嚟做指標？

上年手足裝修美心 今日泰泰食美心 係咪代表做得我熱公民嘅都唔係手足

秦博看透世事

唔關你事咪出返去囉

人話都睇唔明？
我話點解用佢做指標呀，識唔識答問題呀柒頭？

原來你唔明個post 做緊乜 真係覺得係話要向佢學習，咁你都真係幾撚柒，文盲狗真係無乜腦 post佢啲柒野出黎叫做指標

又話墟巿經濟

【mma】 事實證明，最愛波台假膠post既就係時事台會員!

真係無撚講錯，時事台既人咁得閒mon住波台，一發現以為有位入就沖出黎柒，連背後意思都唔撚明就吠，你班撚樣日日拜登必勝唔通我地又屌你地支持拜登咩on9仔

最好笑之前大埔谷有人話黃兆健派美心月餅
之後滿仔話佢地派四喜澄清返
笑人黃膠

而家回力鏢食美心
好7

唉
開始轉移話題＋打稻草人
你玩埋佢

講啦柒頭狗，等大家知熱狗露底叫指標？

唔使make都famous啦仲有，如果泰博博士都stupid，咁佢話公眾係白痴真係冇講錯